[神分析]曼聯下一場超重心

下場一定係4:0
因為曼聯係4424
頭3場係442 下場一定係4

跟

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊冇人會話你啞架

做人做狗自己決定

認真post無人理

Show Blocked User - 聖人

肯定係4+4+2+4=贏14球

終於到呢日

買咗

做人做狗 自己決定

話撚左